借問聲家陣邊度仲有黑岩射手啲一手figure買?

突然之間好想買翻隻BRS擺下

雖然8年前嘅動漫係真係過晒時/睇晒8集都唔知佢啲劇情係講乜柒

但係此角色依然喺我心中排第一

特別係佢嘅黑暗畫風/角色設計and主題曲我都好喜愛

只可惜紅得快 沉得快

上網買

我齊晒figma,仲有一隻figure,係烏身跑果隻，
insane版好靚，我果陣差不多2千入左隻figma

去日本買

以前唔捨得買貴嘢
淨係買咗BRS同Dead Master最初出嘅figma就冇再追落去

有風險
怕係二手充一手

靠設計獲得一切嘅角色

皆旺地下果層囉
動漫歷史博物館黎

第一次去既應該會呆咗
上網訂唔到既都有可能搵到

不過真係講緣份
手快有手慢無買少見少

希望班老細可以快啲清曬舊貨啦

我有去
皆旺地牢吖嘛
十個落去有九個都係齋睇唔買架嘛

幾乎全部玻璃櫃都係攞嚟擺死貨
全因吊高嚟賣
但係又吊唔起

如果佢動畫做得稍為好啲嘅話根本就可以同初音嘅人氣一齊共存

只可惜...

我都好鐘意首歌同造型

前日行精品果陣聽到有人播翻呢首歌
咩回憶都翻哂嚟

買過四五次野
通常Q版野賣貴啲同綁埋同系列果啲賣
正常比例果啲印象中偏平或正常價

現時點早幾年都有啲專賣舊野
依家又係執曬

有間連鎖既好似叫奇趣天地
某啲分鋪都有舊野賣
不過真係偏貴

真心建議你係亞馬遜睇完再搵代購

巧令

呢款我有

家下我想買翻呢款

好色情

斷估奇趣唔會舊到連黑岩都有剩掛

所以你相唔相信皆旺話係一手貨嘅一手貨係真係一手貨?

屌上面啲人識唔識㗎

BRS係靠首歌係nico紅同個pv靚先出到咁多嘢
係nico歌入邊BRS已經係最出得多嘢
使撚靠設計 靠動畫

如果BRS都叫色情的話...

咁呢啲係唔係叫老少咸宜?

上次咁岩見到果件都係12年番
我果下望到都好驚訝

一唔一手我真係無諗過
反而真假就會check
拎個盒上網睇圖對比下
比完錢即場拆盒check完先走

個pv靚點會唔關brs人設靚事 食正初音爆紅期出初音聲+初音樣
動畫就附贈品only

btw 有d男聲翻唱都勁好聽

上amazon同日本yahoo拍賣bid

我除咗想買件貨之外仲想買方便
如果要從呢啲麻煩途徑先可以到手嘅話我寧願去皆旺搏一搏

其實amazon都唔係好麻煩啫
只要有信用卡 再上Buyandship個網當順豐咁用 咁就運到貨黎香港
與其博 不如係amazon買